集會唔好影響人 不如留係屋企集

Be Water 自己想點咪點
政府同TVB一樣搵到位 屈9我地
唔需要太介意